MIRROR《ASAP》官方MV

受夠啦 服裝 排舞

其實第一次睇香港有咁既組合
都幾想知香港人會期待Mirror係著咩衫 唱咩類型既歌
反而覺得個排舞幾正

求解答